Теоретичні питання
1. Що таке логічний оператор?
Логічні оператори дозволяють порівнювати змінні та виконувати певні дії на основі результату цього порівняння
2. Які логічні оператори є в JavaScript і які їх символи?
! (Логічне НЕ)
|| (Логічне АБО)
&& (Логічне І)